[香港麻雀問題] 打花有無門清?

平時同frd打香港牌通常都係做雙色對對首牌唔靚摸過幾輪就要決定棄糊有時想做平糊/無花/門清/自摸 但係啲frd又話打花就無門清?

咁可唔可以打花又有門清? 咁樣平糊三番起糊嘅機會高啲 唔使下下防守到流局

無花/正花 一番
平糊 一番
門滿 一番
自摸 一番

冇

其實三/四番好細但有得食又好似好過流局

點解嘅?

一般嚟講打花就唔計門前清
屌你老母又無花又門清咪求其平糊都打出食得

可以，打花我會打門清計一番，通常牌唔掂就搏自摸門清平餬或者無花或者正花，咁有三番收工

平糊無花自摸本身咪三番囉 門條撚

有既話
門清
平糊
正花/無花
太易食到三番
咁仲邊有人做牌

都係嘅 但係有時摸到隻爛花真係屌哂鬼

明白!都係比大家多啲機會做大牌好玩啲

咪就係
門清雞糊無花/正花都可以搏自摸三番
變咗純運氣唔洗用腦...

一係有花無門
一係無花有門
通常都係咁打

咁五番起糊咪得，咁就一定要做牌